不如聯署叫西方國家取消高官同警察嘅外國居留權有冇得諗？？

我都知啲中共港共嘅仆街野係西方縱容出嚟，有外國passport點搞破壞都得啦，如果做曬野西方國家拒絕都叫做認清佢哋啦，但話唔定分分鐘有意料之外嘅驚喜呢？唔試就連機會都無

唔係唔得
但係一用就同宣戰冇分別
所以外國會去到最後關頭先用

試吓先

我覺得係推動當地香港人 組織 清算師國際部門
專門提交 制裁方案 行動 學習專做香港人審查背景

要睇佢地點睇 利益 定揀 價值觀

唔好，應該當咩事到無
但佢地一入境就送去海牙

宣戰 香港高官咋
你唔郁大陸嘅 佢唔會為你發聲

酷刑罪處理啦屌

都可以試下

點會唔發聲呀
照樣發聲 干涉別國內政

推

好呀 你違反國安法 你要死自己去死

黨安法只係紙老虎